香港既天氣係咪人住?焗撚到仆街

車已經多,人仲愈來愈多,又迫又熱又焗,偏偏香港仲要又濕又鳩

坐係公司都焗到仆街